[BL] 第88回召集腐男腐女 曉人桂木真愛一生

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

正皮

辛苦了ko寶
仲有

屌
好撚想中六合彩啊啊啊啊！！！！！！！

仆街我以為係我中呀！！！！！！
點解唔係我呀！！！！！！！！！！

各位晚安

早抖bb 好夢

yyg牙 開咗喇

以後唔買喇屌 我係買成舊水 好撚貴

Lm

我買廿蚊
好傷心我仲等住收錢架

開咗喇遊遊
一條友中咗9千5百萬牙
我好憎恨呢個世界

我買咗四十蚊 一餐飯

條友係咪上世救咗地球

係咪突然咁定點㗎?

中咗會係咩心情?
第日即刻劈炮 之後瘋狂shopping 再去返轉旅行 返嚟先搵份風流工打

聽日準時起身返工

唉
畀我發下夢都好，連發夢都未試過中六合彩

睇評論見鋒芒原來係萬人迷受搞到冇咩興趣

遊遊
你個鍾意同掛住會唔會只係習慣？

如果你覺得單身一世係ok嘅
咁樣就冇問題

屌，錯過左安慰粉b既機會
仆街，今日有六合彩又唔記得買

祝福你會搵到

買一注電腦飛就夠，再唔係加多注自選號碼，total廿蚊
下次唔好再買成舊水，你係中買一注十蚊都會中

一注中呀

我都係最多廿蚊，但我唔記得咗去買

唔係話一億六架咩？點解得九千萬既？

好on9

扣七千萬稅

原來我聽錯新聞 係半注中
半注都成億

9千5百萬。。。

係我㗎

早

早晨晚安牙bb

一落堂上黎就見到J圖 桂木bb

J完曉人桂木瞓覺
今晚一定要夢見佢哋喺我面前啪啪啪

櫻bb
桂木超級無敵正 最接近神嘅男人

我憂鬱仲停留係緊四十幾話

幾時先更新牙
我而家重溫睇到第十一話

Kob仲唔訓？

本大總攻又上水啦！哈哈哈！

瞓咗 而家醒咗

啲貓鬚鬚

大總攻早晨

ko寶訓咁少

Kob有冇瞓過覺？

係牙 點解牙？
但佢性格好好 好可愛的

會唔會好瑪麗蘇？

可能我覺得唔會 攻寵受咁

晏啲睇睇

被DQ四港大生拒答政治背景 港大學生會瀕斷莊

屌

你同獨b睇書有幾快？
我依家一個鐘睇under一萬字

上次睇顏涼雨80萬字個本好似用咗兩日半

我3個鐘睇到一本正常size ge書
7萬幾字
算快定慢

放假睇？

我見有D人快到半個鐘十萬字

其實我覺得依到好多人脾氣都好好
點解我做唔到？
個個都女神男神黎

有冇咁誇張？ 咁快應該係scan而唔係讀
咁樣睇書有咩樂趣？

網絡上姐

我睇得唔快 因為我好易分心
睇一陣就會去碌其他嘢

agger
全部都梗係俾最好嗰面人睇

係呀
出街個陣有時間就會拎出嚟睇下
通常好睇嘅書先可以咁投入

半個鐘十萬究竟會唔會知道本書係講咩

我好明顯脾氣唔好

同問
好好享受本書唔好？
我睇完一本書會down down地

+1

我都係
睇一陣就會去做其他野
睇劇都係，睇睇下去睇youtube ig

我都係 個感覺好難形容 總之唔係開心

係 係屋企睇兩個鐘嘅戲，最後要三個幾鐘先睇完

會好失落

same
拖延症

侵

有牙 茶b好返未牙?

吓 我脾氣差到屎牙bb

屌我又係
有時可能要四個鐘添

侵仔呢排係咪冇失眠呢?

我脾氣都超差

好好多喇

有時會拖到過幾日再睇

我真係唔知，但強國真係好多人一個朝早搭車時間，睇完一篇短篇二十萬字小說，佢睇完又會話好好睇，討論到劇情

但佢又可以同人討論劇情好詳細，而且群裡面好多人都係呢種速度，基本上一個鐘十萬字無難道

20萬都算短篇？
They win

樂b上連登唔洗咁認真輕鬆D
我脾氣都唔係話好

咁又好似太誇

依家成百萬字先叫長篇，中短篇都有五六十萬字

茶b係拖延症嘅王者

百萬字果d 個txt file有幾大？

2mb左右

睇戲又唔會睇睇下做其他野
睇書先會，同埋會越睇越慢，由最快二萬字到under一萬

斷估唔會現實都咁中二嘅

痴線 我最大都好似係1.x mb

睇戲都少啲 但都會去食吓嘢 上吓網
除非係太好睇嘅戲

全職高手15.8M

成日覺得一直做同一樣野好冇安全感

應該好靜
安靜的美少年

茶b今年內一齊改掉壞習慣

司徒奈奈

我想呀
首先減少上連登嘅時間

嗚呀安靜的美少年好正牙
好似我成日跟蹤嗰個美少年咁正
俾我發現咗佢多一樣嘢 原來佢有種花

笑死禾

嗚呀我都要牙

係男神

奷奷牙

唔係…
我有精神病

你點跟蹤？？
最近成日見到成班又高又瘦又白淨嘅學生哥一齊走
真係覺得好pure好true
好羨慕

一齊

咁ko姐姐太低估me了

要b好可愛

青春呀

遊遊講嗰個朋友係咪就是你?

有次放假搵完朋友食飯又見到佢就跟住佢行
原來佢去買花泥同花肥

係呀

喇沙仔都多高汁牙
好多大隻仔

呢排深夜唔見你都知你瞓到覺 太好了

好痴漢呀
個美少年係咪鄰居

睇吓有咩人喺身邊
我係多面人

好on9，以前中學都唔會見到呢D同學

過兩個禮拜又會打回原狀

隔離餐廳老闆有無幫個美少年採菊

家姐又諷刺我

你跟左佢行幾耐
我記得你講過有件靚仔鬼佬你又係間中會遇到

你依種嚴重精神病應該去死

。。。。
三次元

我都好想去死

好pure

ko b成日遇到靚仔

我都想
我朋友住深水埗 搵親朋友都好易撞到佢
佢一定係住深水埗
佢買花泥嗰日戴咗頂冷帽

至少要入青山唔好危害社會先

靚仔磁石

邊度有靚仔鬼佬

係咪慢熱咋?熟嘅先會變開心仔多嘢講?

唔會㗎禾哋幫你集氣

唔收我呀嘛
連收都廢事

佢已經冇見到好耐

這裡

家姐收你 嚟家姐懷抱

我都唔知

唔好蝦不要 你同不要一齊入ok?

其實一街都係靚仔牙 真係好多靚仔

咁我寧願自己偷偷地入去

係咪又係深水埗？
我仲記得好早之前你話見到個有鬚靚仔鬼佬，直刻掉頭想跟踪，比你D fd拉住，係咪同一件鬼佬

侵自己入去！
蝦我不要b

平行世界

你浪費緊社會資源 拖低社會效率
你搭巴士都坐多左個位, 冇左你就多一個人可以早d返公司做野
食既飯飲既水轉化成既能量又投入唔到生產

你句野令我諗起煎pan，同你成日咩人都話好好J，我依家有D懷疑你講既靚仔堅定流

我見到嘅多數都係深水埗 因為我三日唔埋兩日就去一次搵朋友
不過見到嘅鬼佬靚仔們都已經唔太記得樣

中環先多靚仔鬼佬

爽

我識左新既靚仔鬼佬
叫jonathan 佢係酒店做

深水埗咁多靚仔鬼佬，喺邊頭，點解去親都見唔到，莫講話靚仔鬼佬，鬼佬都唔多見到

唔準蝦不要牙

人間垃圾

洗廁所定咩

gay定直呀？

做奴

係宇宙塵埃

gay

煎pan忘了吧 不要再追擊me
真㗎真係好多靚仔

點識返嚟？

ha. gayyyyyyyyyyyy

新sp?

我係現在都成日做民運領袖,
帶領杯葛運動

shit

咁了解我地

挨住大埔道嗰頭 好多鬼佬喎真係

ko b幫我問左

咁煎pan以前真係靚仔吖嘛

鬼佬真係好可愛

亞視味

一定有你咁靚仔

雨b突破盲腸 笑死me

成日話鍾意蝻亞，識親D sp都係鬼佬

南亞既學歷...

因為丁大才是王道 口裡說不

呢句係以前粉b補刀架

有小三程度, 識計乘數已經算係智者

蝦禾
煎pan以前唔差牙 係而家走火入魔姐

太陽花

係鬼佬好多都係天然呆
同佢地既外表有反差萌

唔同國家既鬼佬會唔會有咩特點？

其實我都係

歐洲仔會比美洲澳洲溫柔
其他特質我分唔到係佢地個人性格定係民族性

要清洗所有異族人口

218……

異族做搬貨都好過你攤大手攞殘障津貼

不了

侵侵做咩係咁蝦要b？

美國人都似好追求"你需要佢"既表現黎呈現力量同自信 ??

興趣

yeah give me five yau yau ✋✋✋

我只不過睇左一陣我偶像被人冤枉話佢利用特權報博士嘅報導姐
你地就講到咁遠嘅～
是說聽日就翻學 諗緊睇唔睇一套漫畫好

說什麼 佢真係好靚仔牙bb

佢地生得靚仔, 起碼美化下市容

果然閱鬼佬無數

唔準睇漫畫 要讀書

侵仔做咩要咁對不要

現實冇人比我蝦啦

靚仔?
連我呢個係人都話靚仔嘅都唔覺靚仔 即係超唔靚仔

你對佢地有偏見在先

樂b讀緊咩？

柯返 錫返不要

你同不要都喺平行時空

一定係俾肉丸虐打完要搵人宣洩

一個喺二次元，一個喺ff時空

蝻小朋友係幾可愛嘅

乖仔

冇俾人打

種族應該保持純潔 任何異族都必須要消滅

冇得蝦人啦

ko b係咪已經受左蝻亞侵影響
D細佬曳到痴線

係牙幾歲嗰啲幾得意 眼睫毛好長好靚

天真活潑

想嘔

好想抱起黎玩

遊遊又嚟料
老師牙

五六歲嗰啲真係得意喎

十五六歲到廿五六歲都得意

五六歲已經做街童
係侵侵媽媽先鍾意

快點輪姦我

侵侵好有愛心

已經預知到yyg下一句 笑死

嗯……
嗯嗯

強烈要求爭取奴隸制度
所有異旅人口必須成為本國奴隸
禁止授於異族完整公民權
準許清洗異旅

理想鄉

捉兩個返去養
要學藝術史, 拉丁文同古典文學

係咁嘅話不如養多d
造福人群

蝻亞之家 侵仔媽媽

冇錢 同埋要專心培育佢地
唔係好似d基層咁生完又唔撚養唔撚教

古希臘和古羅馬的神話、戲劇與文學
中世紀歐洲史詩與宮廷愛文學
近代英國文學
現代美國文學
後現代英語書寫

小六個陣要識背三套莎劇
雪萊,濟慈,拜倫 每個詩人背到四五首
基本睇得明拉丁文

小學學完硬知識,
中學要開始思辯 教哲學同社會科學

突然好想養小朋友

現代美國文學有邊本好睇？
之前睇twilight睇到想發脾氣

諗起桂木培育曉人都好似你咁嚴格

現代係指19世紀之後已經算現代
會教佢地馬克吐溫個d
到80年代開始後現代, 會教艾倫金斯堡個d跨掉派 依d當然係交比肉丸教

而家個天氣
朝早係春天 晏晝係夏天夜晚係冬天

：你好靚仔呀, 請問我可唔可以錫你屁股一啖呀
：好啦

係喎
已經係後現代主義

我仲有d感冒
唔知點先好得晒

根本誠品書架既擺法
twilight 係流行文學同青少年文學

符水

成功人士你好 我係失敗者

西伯利亞人

但你又唔想食藥
飲清熱酷？

點解日日起身都會開大

唔係正常㗎咩

一包包嗰啲 幾好味

sor
原來係清熱氣

焗一身汁包好

遊遊有冇近視?
如果有就唔好戴眼鏡去 濛查查咩都睇唔到就唔會驚

清熱酷喎
做咩

我覺得連夜晚都有春/夏天嘅氣息

因為食咗好耐藥都係咁
中藥又食過西藥又食過都清唔晒d感冒

焗汗 得你先有汁牙bb

食藥會食到口淡
有咩方法可以好返

十二點後就凍 但喺街會聞到夏天嘅味道

我唔知

試過唔得

所以唔想再食
而家日日食維他命c試下

遙距做

我想要秋天味

new age

靈擺即係點?

維c好似唔好多食如果唔係會吸收唔到會浪費

有條鏈綁住舊金屬或者水晶
睇佢點搖, 順時針轉就yes, 反之就no
後來發展到有人信轉下轉下就可以醫病

竟然唔得
焗完要配合沖熱水涼喎

咁似邪靈嘢嘅 碟仙嗰啲

我都有一條 但用左一兩次就擺埋左
問事多數睇塔羅

浸腳個陣有出汗然後去沖涼
都係唔得

我都有
玩過幾次，而家純粹當頸鍊帶

好難睇佢搖邊一邊

咁靈擺準唔準㗎?
遊遊有冇接觸過邪靈嘢?

我覺得塔羅準d

之前遊遊幫我哋占卜好似都係塔羅?
侵仔覺得有咩仲準過塔羅?

冇所謂善靈同邪靈
只有行為模式對人類有利或者不利既靈

反對港獨, 反對性解放, 反對lgbti權利, 反對自由主義 就係邪靈

me唔想牙

流年, 八字影響大啲
例如如果你今年犯太歲, 又注定有小人既話
咁你轉第二份工都係一樣 因為你個運冇變
反之如果你行緊運, 咁就去第二間都係行運

但係八字上, 你可以留意下間公司既八字同你夾唔夾, 工種適唔適合, 方位係邊咁樣

侵仔好多謝你 但我唔係好信

有無人睇開伊藤潤二D漫畫?
睇緊動畫版 覺得D異像唔係最恐怖
最恐怖係人

我覺得漫畫好睇D

死物先最恐怖
無端端壞既電器
撞你既門框同牆角...

將富江變做男人再bl
油淋淋阿哥又bl
d有腳既魚都bl

睇緊動畫版

咁我…

睇漫畫先會覺得驚
佢D畫風同分鏡真係好正

黑白先有FEEL

蝦樹熊

(抱起) (大力掉落地)

又蝦我

咬死你

應召

如果對方真係好靚仔呢

啪完比錢佢 咁佢就唔係sp而係鴨

白人都⋯好單純
其他種族你會見到狡猾既眼神 （南亞，印度）

冇錯 白人靚仔都係BB

係比佢地劫財劫色

唔係呀 善良既南亞人唔會咁做

我唓

個屎忽好肥美

(踢) 踢出馬路

係地下比人老強 唔係床上 佢冇降低到準則

圓滾滾

攬實先

好qq呀

Flash fur

侵侵

圓碌碌既樹熊BB
最適合放係馬路中間

嚇死人咩？個心離一離呀

最適合咬死你

屌
做乜撚嘢呀

掉落去高速行駛既貨車度 睇下攬唔攬得住

哼

你想點呀侵仔?係咪又想鬧呀?

B站冇得睇楠雄

我係dilidili睇
b站依家好似話要課左金先睇得...仲要日本版權方好似話有不滿搞到下左架

大會員都睇唔到
補償一個月都冇用
要轉地方睇

就黎要del 左b站個app
廢左9成

咁即係點牙 見唔到?

集氣
一定會成功嘅

唔緊要啦第日再去睇佢

肉丸見到d美心雪芳蛋糕發脾氣

一啖都冇食就比佢掉哂了

你冇煮飯得蛋糕?

有呀 佢食哂
純粹係佢討厭美心

食緊飯開電視
安仔同朱凌凌做事咩

喂 我正想講
真係腐到出汁啊咩事

要洗眼 好討厭肥仔

唔使理佢

你快啲除褲氹返佢啦

張圖

唔好再配個女朋友畀佢地呀！！
佢地明明先係一對

一開始安仔係著藍色衫
自古紅藍出咩野呀

咁就準備比c9同連登仔投訴

入左個post睇
連登仔安Bon黨同安凌黨差唔多55開喎

我支持凌X安

TVB都唔會聽觀眾意見
有咩事都有政府撐，最多罰少少錢

我支持凌安
凌凌似攻多D

到時就唔係娛樂台討論, 而係時事台
人地投訴唔係為左邊對比效登對好係,
係家庭價值 VS 科學理性 既高度政治性意識形態鬥爭

agger 安仔咁串嘴一定要用巨根狠狠教訓

凌安！

但右翼就會多一次政治動員既機會

凌安成功釣到個新人

歡迎歡迎

凌凌今集好S好鬼畜FEEL

我係好早個d po都有留過言
一睇完今集即刻衝過黎

歡迎新人

陣間睇返先
佢地呢對真係好萌

樹熊仔係咪鍾意朱凌凌呢類型?

做咩咁遲先入嚟
腐女?

係

唔準蝦樹熊仔 辣殺侵

睇開咩牙?漫畫定小說?

以後多D上水

蝦其他樹熊

萬寧單野連登仲未有人講
睇到好鬼嬲

乜野

我睇開漫畫多
但其實最沉迷同人
rps同動漫都有
rps大多係日本idol同人
之前有默默睇呢度d post架但又搭唔到口

凌凌今集超s 好正

YES

唔准蝦

咩事?

我都鍾意同人牙 最鍾意睇陰陽師同人
有冇睇憂鬱的早晨牙?

你地講到咁真係要睇下

我記得你之前入過嚟

連登仔會撐萬寧
因為撐工人同基層係左膠行為

唔怪得你咁興奮

我都想睇 但唔想開電視
求圖

屌

個婆婆主動歸還可唔可以話係冇意圖盜竊?

係啊

樹熊仔真係好興奮

有其他網可以睇

如果證明到佢係唔小心一般都唔會定罪
問題係萬寧個保安明知婆婆一大早等佢開門還返d印花
酌情係唔會報警

凌凌

做上腦

凌凌今集勁鬼畜 正過之前好多

之前我無追
但今集聽到凌凌質問BONNIE D 對白真係.....

有新人
大家好呀～我係對小靜大輔嘅甘楽

即管嚟搶走佢 啊！！！！！ 加埋勁s既神情 引到我個m底出曬

好曖昧啊頂

之前朱凌凌同bonnie 分手係因為當安仔同bonnie行到好近時朱凌凌意識到佢驚冇左安仔依個朋友多過冇左個女朋友
果然能成為密友大概總帶著...

唔止你一個鐘意佢㗎呢句真係 勁挑釁

你句野長到

回憶殺 我超鍾意00壁咚安仔個幕

店門一開她已將印花放回原位。後來她正要下班時，保安員趙愛虹即攔截她並搜她的袋。趙曾向警方稱在李袋即時搜出一卷印花及10個零散印花，但辯方後來要求取得22日的閉路電視，證實李婆婆將印花放回台上。

老屈

嘩凌凌好有霸氣
快d整走個女朋友啦
無啦啦多出嚟真係影響劇情

笑死禾
甘b qq

一大早等開門還仲報警 真係搏公司升職加人工咩

thxkoala
兩個幾襯 但係分唔出攻受

BE

有圖la

點解個保安同CCTV講嘅嘢唔一樣？ 垃圾萬寧 食屎啦

支持左受右攻

記得好耐之前講安仔終於唔再做港女隻兵
然後帶凌凌返屋企，成家都以為佢地有路
點知之後凌凌有女朋友

支持我總受

好淫蕩

七旬清潔工疑誤取印花當膠紙翌早即歸還 萬寧稱值三萬照報警

LIHKG @ Android

有喇茶b

見到d留言咁正面就安心喇

罷去萬寧正仆街，上fb屌柒佢

agger
尤其是佢今日話自己脾氣差
樂b認真得好qq

咁快就開左新post 推薦既小說都睇得7788 有冇介紹各位絲打

鬧咗
但好似話刪留言

雨b gogogo

婚後熱戀
絲打係鍾意娛樂圈甜萌文定甜萌文都ok？
靜水邊d文幾乎全部都係甜萌文

我睇嗰時都驚驚哋

咁撚賤

其實連登D留言我覺得通常都係正常

我哋第一頁有兩條link，你入去睇睇，入面有唔少小說介紹比人睇

點解桂木會咁靚仔

一齊睇天師執位ok
利申 未開始睇

你快D睇，我跟你隊，你推我就去睇

好牙 聽日開始
我幾鍾意呢類題材

唔正常個堆扑左就算

通常都正常，頂多係跟車太貼炒車姐

其實我都鍾意
但太長，唔敢貿然睇
所以等多幾個人推先睇

明仔個本《一點都不恐怖的鬼故事》幾好睇

雨b咁夜都未瞓嘅 頭先瞓過覺嚟?

茶b都係 又半夜先精神呢

係呀
已經係張床度
不過玩緊電話

我都係睇憂鬱睇到唔捨得瞓

頭先我見到張貓貓兔兔gif

睇完走左去咸濕熟睡中既主子

最鍾意襯貓貓熟睡整醒晒佢哋 瘋狂摸肚腩仔

仲有一張好得意

好想養
ko b要好好休息呀

我瞓喇你都瞓啦 快啲放低手機

兔仔

掉左佢地

Trump trump
明明貓貓同兔兔都咁qq
你怎麼可以掉兔兔

要蝦佢地 大力拍打佢地
然後大力掉落地下

NO

唔準

蝦動物

侵侵好殘忍

將侵侵掉落地

電擊小動物

踢佢落海餵鯊魚

我唔係小動物 蝦我唔好玩

雨b好霸氣

你留返同條鯊魚講啦

蝦鯊魚

係鯊魚媽媽面前蝦鯊魚BB

鯊魚bb : 愚蠢的人類(一啖食落肚)

唔會

無，只不過我覺得”真係佢？唔係下話 ，仲要咁變態”

有聲

咩叫蒸餾水婊?

超清純

聖母遊遊派遊遊聖水

食香蕉平伏心情

咁獨獨一陣記得要食夠一打

食左

不過香蕉仲可以醒腦，獨b食半打好啦

唔知點解覺得D時間過得好慢

食咗士多啤梨咋

屌，我想打笑左，唔係食左呀

我仲諗緊點解係雨b幫獨b答

我頭先諗緊雨b真係食咗一打蕉

魔道漫畫兩星期一更，都唔知更到幾時，等漫畫就
睇文啦 ，好快姐，茶b話佢兩日睇完八十幾萬字，你都得既 ，唔好學我睇得唔快之餘仲越睇越慢，妖

X2 雨b幫我食咗 而家充滿力量

只有小說先可以睇到咁快
陣間開始睇鋒芒

我睇緊呀
而家先睇到三份一
冇時間睇

有無人睇開黑執事漫畫
我覺得近排呢幾集好恐怖+超虐

ko b下次開po，用呢個標題”“第x回召喚腐男/女，天官賜福：為你，上天入地；為愛，所向披靡——花憐cp真愛一生”得唔得

其實一開始都已經暗示係咁
所以預咗

點解唔搵個靚d嘅女主角

梗係得啦bb 為咗雨b我暫時收埋曉人桂木先

一打 柯死佢咩

笑死禾
獨獨一陣加油牙 集氣集氣

魔道更得超慢 我可能要用一個月睇

GG型咗咁多嘅

真係一個月既話，我覺得係值既

吉澤?

Eddie

仇視

係呀
改編漫畫薄荷關係
但女主角真係唔靚

佢真係好可愛

異色瞳

右面

左邊係邊個嚟？eddie又係邊個

ko b

知你實鍾意右邊

左邊eddie
霍金

左面就係eddie 演員真名

丹麥女孩

吉澤超靚仔
女主望落好大個

Eddie Redmayne

咁禾知道邊個了

曉人桂木真係好靚仔

等到好憂鬱

好想養

召喚my dukduk

排除萬難終於都一齊 實在太滾動

呢啲係咪英短?英短好乖㗎

佢見緊工牙青

獨b係茶b架

咪係 唔好拆我cp！

感覺有無伏？

唔伏
但係呢個位冇乜晉升機會

邊個想拆cp？

昅實佢個幕門巴好過啦

打7佢

邊個嚟？

幕門巴係邊個？

幕門好正架

搵獨獨發洩完 爽晒

冇乜前途

彈開la

你兩個好型 ，互相守護對方

唔知，佢前日出嚟叫貝巴唔好吼住幕門定月台

等過埋年再搵啦 獨b一定得既

都話左依度除左我之外個個都係男神女神黎架啦

依個世界得乖貓同惡貓
當然得覺得自己隻惡貓都好乖

叔本華先生痛罵女人，他死後，從他的書籍里發見了醫梅毒的藥方；還有一位奧國的青年學者，我忘記了他的姓氏，做了一大本書，說女人和謊話是分不開的，然而他後來自殺了。我恐怕他自己正有神經病。
我想，與其說“女人講謊話要比男人來得多”，不如說“女人被人指為‘講謊話要比男人來得多’的時候來得多”，但是，數目字的統計自然也沒有。

魯迅真係好正

幕門太高太遠望唔到

去一去旺角買野又無錢

me唔係

新人 因為我個名個兩條友先入坑

[萬寧印花盜竊案] 電訊公司主管出庭證被告誠實

btw萬寧個仆街通告

新人巴定絲，呢度好多人有睇上癮

另一個po話萬寧尋晚del rply，但太多del唔晒，好on9

呢度有個景瑜老婆

歡迎

萬寧明白近日一宗有關於印花盜竊案的傳媒報道引起公眾關注，我們有以下回應:

於去年七月，萬寧接獲一宗懷疑店鋪盜竊事件，並即時通知警方及向警方提供相關資料。律政司基於警方的調查結果，決定提出檢控。
萬寧一直配合警方的調查，並按照警方要求提供案件的相關資料。由於案件正進行司法程序，故不便作出任何評論。萬寧尊重香港的法治精神，並相信法庭將基於法律原則，考慮各方因素而作出合乎情理的判決。

巴 呢排迷洲多過瑜

我覺得戲外洲洲的確吸引啲 不過景瑜超正

拍戲個排條唇

性感厚唇

不過佢平安夜呷大海醋個下勁得意
全劇最正個刻

你好 我係景瑜老婆

係 反正唔急

嘩，係腐男定hehe呀？

我鍾意有病就吃藥 你就是藥嗰場

勁霸氣 禁錮都好正！！

我覺得鯨魚天然同正D，我洲洲應該整過嚟，巴打唔好介意我咁講

獨b唔洗驚，食多幾條蕉定驚

你幫me食咗成打

而家精緻咗好多

我淨係知佢割過眼皮 不過就算佢唔整都係咁得意

嘩嘩嘩有新人呀
依度係甘楽ちゃん呀☆
多多指教～

我和你睡在一張床上是因為我想上你 我做夢都想

話說前幾日黃景瑜派糖

好多劇同動畫都未追晒

又無人

人在此 睇左黑執事新一話啦
咁先夠黑喎

我可能諗多左

啱牙青

拖延症又發作

我會索性唔睇，棄左佢

呢話笑到仆街

你。快。D。去睇啦
之後話我估得岩唔岩，偵探少女

呢D劇情見唔到有乜9感情有進展左

溏心香香超級靚

好啦禾盡力 如果唔好睇得過憂鬱嘅就要懲罰u

係囉反而賀紅開始入直路

奈子唔認同嗎?

你都係j返你d老公仔好d
煎pan同香香就火化左佢啦

究竟係唔係bl？

個陣未減肥同埋化妝問題啫

可能真係唔係BL
等睇中伏

ko b share咗咁耐
萌係幾萌，但我覺得好偽bl feel
如果佢打正旗號係bl但咁樣拖就真係好仆街

強國好似唔會打正bl旗號

呢個係右手邊ps到人哋勁怪

漫畫都有耽美分類
之前係多看app睇咗本
不過睇唔慣冇追

唔好牙

上連登真係唔好認真
但見到越來越多on9 po真係好燥

真係好拖
其實我覺得炸賤唔會一齊 賀紅就會

話說右手面見過真人
係殘d老d妝濃d
仲認得出既
香香就

my老公

右手邊係死八婆

例如呢?

個鬼仔髮際線好高

你係咪奈子?

乖啦 即時正常晒

認真，棄左佢

個重點唔係個鬼仔牙

me都想問

唔得禾等緊睇賀天推倒紅毛

又奈又鬚一定係

翠如啲戲好屎牙

其實我覺得唔好信某國嘅漫畫分類
佢地嘅耽美有可能唔係bl黎
只不過因為原作有賣少少腐+班腐粉太高調就會被bl化
例如黑執事,karneval狂歡節,心靈偵探 八雲, 無法掙脫的背叛, 同阿部美幸畫嘅八犬傳等等之前都被某國腐女粉分類為耽美 但其實依d都只係擦邊球

是說其實耽美依個字本來就唔係解bl而係唯美嘅意思

例如頭先見到個乜鬼幫小妹沖涼po

我睇個本真係bl
不過d分鏡好怪
同埋d色上得唔靚就唔好全彩色啦

特登去搵黎睇
成班有妄想症

就咁睇我覺得都係劇情太日常感覺有d拖姐
當然前提唔係作者想轉型改畫一般向啦
漫畫上色...應該算係勇氣可嘉...？
感覺好少漫畫上色係靚

仲有個鬧m記妹個po
睇到好燥
點解可以on9當有趣

係呀
睇唔慣頁頁都係彩色，但如果好似中村春菊d彩圖就唔同講法喇

冇錯 睇親都好傷心

睇到個標題就唔會撳入去

你哋喺邊度睇到，我只去某幾個台，唔去吹水台同熱門，好少見on9po

好戇鳩呢個po

我連睇到標題都好燥
直頭想入去鬧人

呢個po即係邊個?我搵唔到

連學術台都有膠po
根本避唔到

就係睇吹水台

真係好膠好on9

少D去，認真

唔敢睇 真係好恐怖？

我淨係會去熱門同埋留名

點解會睇到躁？我淨係覺得佢搞笑失敗，好膠

單野假成咁，應該零份重作，作都作真D

真係好戇鳩
呢啲po我通常好少入 太戇鳩

其他都可以 只係有啲怪怪嘅感覺
但花花嗰條千祈唔好睇 我頭先嚇到手機都跌落地即閂

唔明點解可以咁on9
仲要覺得自己好好笑

(多圖) 愈來愈多港女咁著。真係好撚淫賤

仲有之前係學術台見到呢個po，本來忍無可忍想入去鬧
結果
都唔知畀咩反應好

咩嚟？

嘩屌 癡線線
究竟pedophilia d人係諗咩 好變態

我笑左

人嘅黑暗面真係無盡頭

好撚on9

我覺得啲人無聊得濟開埋一大堆膠po
呢啲反而唔會躁 會無言多啲
茶b睇少啲牙呢啲po睇多冇益

開都唔好開係學術台
之前突然有幾個感情po
痴乜鬼野線

btw好想睇花花條片

好似話最深果D會係類似fbi呢類機密file

唔好睇牙 會瞓唔著

可唔可以講下大概係點？
好鬼好奇

條片一開頭係有啲花花唱歌搖擺 好歡樂咁
跟住唱唱吓個畫面會變黑紅色 花花可愛樣會變猙獰樣
維持一兩秒到又變返歡樂 跟住又無啦啦變黑紅
唔知想表達咩但好不安

膠po就由佢哋啦
上連登勿認真，好傷身架

我懷疑有啲係特登開錯台引人注目
唔好睇牙茶b

如果唔開聲會唔會冇咁驚？

我都想
但見到越來越多真係想講粗口

樹熊係度先

如果連膠po都睇到影響心情咁茶b真係要少上連登為妙喎

唔好睇啦 我驚你會嚇親
我頭先都開啲啲聲都嚇親
佢恐怖唔係啲聲 係類似啲詭異片嗰類係不安咁樣

睇多啲可愛小獨獨 心情都靚啲啦係咪？

唔可以咁曳

之前剩係去學術台
點知d on9仔連學術台都唔放過
係d認真po入面留埋d膠言以為自己好撚風趣幽默

fbi仲唔做野

老師啊啊啊！！！！！！！！

茶b 女神

遊遊呀

btw檢舉咗條花片

茶b有冇嚇親?

係咪好恐怖 我唔敢睇

咁多個啊 遊遊而家係咪好缺乏愛力

我跳嚟睇所以冇嚇親

條片似係想帶出由天堂去地獄嘅感覺
同埋儀式feel

你就咁講我都覺得好驚

你地真係好可愛

唔開聲應該ok
但一定唔係畀小朋友睇

我都係

好恐怖牙我覺得 呢啲陰啲陰啲嘅不安片最恐怖

其他都唔恐怖 但唯獨俾花花片嚇親

佢係個d閃爍令人對眼不適
鬼佬個d黑暗到令你心寒同不安

good

我覺得youtube唔理先最不安

係點㗎鬼佬d黑暗

你覺得係因為咩原因呢

令你覺得無助同冇希望

Don’t hug me I’m scared

岩啊岩啊 最鐘意呢類型！！

開電視已經夠

我已經釋懷

話說花花段片我諗返起依首野

上個水
物變 人不變

碌碌咁感慨。。。

J緊男神
遊遊仲唔瞓?

負遊遊

點解想做公廁?你又擔心緊啲咩?

唔好做公廁呀

遊遊係咪因為缺乏愛力所以迷失了自己?
我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲°°°×．﹏\

深夜貼吓靚仔先

振作呀
我瞓喇，晚安

快啲瞓早抖

其實好簡單 你擔心咁多嘢源於你對自己自信心不足
所以減肥扮靚其他問題都可以解決
結論講多無謂 減咗肥先

呢套係咩漫畫?

加油牙遊遊
早啲瞓

3

右面

熄燈
驚紅外線拍攝可以入蒸氣房再熄燈扑
GoPro 唔記得捱唔捱到

真係好撚靚仔

啱牙青 治標不治本

醒左覆一下ko b係黑執事

好開心

講真 趁後生快d減
再大個d新陳代謝會慢左 好難減
利申：減緊

尋晚發現自己開始出法令紋.......
老化的情況出現了

蝦你

蝦返你轉頭

好期待下一集塞巴斯欽
虐殺晒班變態就啱喇

咁快
敷面膜個陣有講野？

畫面應該好萌

一個星期敷一次MASK
睇黎要再努力D抗老化

播花花片你睇

好似花花片咁 專門拍d恐怖片
一開始係樹熊既可愛片段, 之後開始蝦佢地

食葡萄籽

睇咗喇bb

我打算食火龍果

到時蝦返你轉頭

一齊食
雙管齊下

唔鐘意食葡萄

去iherb買supplement

我家姐成日都係iherb果度買野
買左勁多一樽樽野返黎

iherb真係好平
葡萄籽係香港買勁貴，iherb二百內買到最大盒

用電擊棒電一下樹熊媽媽
然後係佢面前係咁電樹熊BB

抖S侵

又肚痛

閱b你係咪好瘦？

腸易激綜合症
周不時發作
btw 我唔瘦 有肚腩

咁你係咪好易緊張

有時係

成日去廁所反而有肚腩

竟然瞓到而家先醒 爽

周不時發作咁咪好辛苦?

唔該甘b 好慘牙

似水腫多

有時痾到屎忽痛

我又諗返起之前ko b話有男仔會不斷地又痾又縮返舊屎落去話好舒服嘅過程

係之前睇到個po有巴打話就屙就縮返入去
一出一入好有被抽插嘅感覺

食緊飯見到呢個comment

我地之前好似係到講過 好有畫面感

飽晒

果個係咪櫻b

希臘神話有一個故事，講述已閱受到諸神嘅懲罰，要喺地獄不斷痾屎；每到爭啲痾出嚟時，舊屎又會縮返入去。佢每日都要重複呢種徒勞無功嘅工作，直到永恆。後人有­一個講法，話諸神並唔係用「痾屎」嚟懲罰已閱，而係用觀念，用「我永世都要痾屎實在太慘」嘅呢個觀念。已閱知道自己改變唔到命運，佢唯一可以做嘅，就係繼續痾屎。直到有一日，佢發現佢可以蔑視自己嘅命運，甚至用享受呢個過程嚟去否定諸神對佢嘅懲罰，於是，佢感覺到自己係快樂嘅。

已篇自西西弗斯之歌

櫻b話之後高潮埋

做咩無啦啦講依d 好彩食完飯先睇到...

你同果D開膠po既人既分別在於，人地開po玩膠，你喺人地開既po玩膠

比舊屎搞到高潮
啊啊啊~我不行了~

有無咁長+咁粗

你地係咪睇完花花之後痴左線

之前我係學校聽到隔離廁所痾屎痾到深水炸彈咁撚樣 出到黎發覺原來係靚女

話說 之前睇醫生佢話鼻敏感通常腸胃差

我個朋友試過聽到隔離個女人屙得好辛苦
利申 男廁

笑死禾 深水炸彈

鼻敏感好攞命

我聽讀nursing 嘅fd講個鼻爆瘡=腸胃差

願意減肥3磅以消除鼻敏感

岩岩都諗緊點解係減肥換無鼻敏感

樓上又鑽野

我願意增高10cm消除鼻敏感

奈子想做燈柱?

#Me too
上緊堂都鑽野

好得意

Peter仔嘅反應太呆萌

好Q

隔離po見到
但我焦點落左去不要同欣宜度

奈b失戀好慘呀

印度北方法納馬鄉(Varnama)的一名男鄉民拉多迪亞(Rathodiya)，被指控一口氣性侵3頭母牛，還造成其中1頭母牛被活活操死。

據《印度時報》報導，一處農場主人拉巴利(Lalji Rabari)舉報，他在本周一早上巡視農場時，發現牛舍內有3頭母牛的腿被繩子綁住，其中1頭已經死亡。拉巴利懷疑是農場員工拉多迪亞幹的好事，因為他在2年前曾有性侵小牛的紀錄，並相信拉巴利在周日晚間，曾經性侵這3頭母牛。
拉巴利之後把拉多迪亞帶到警局，讓警方進行調查。警方指出，拉多迪亞承認犯行，還說案發當時除了他，還有他的兄弟以及另外兩人也在場。但警方調查後表示，拉多迪亞患有心理疾病，平時也會無來由自言自語，認為他的供詞誤導了警方且疑點多多。（施旖婕／綜合外電報導）

屌牛都唔屌我

印度真係一個非常痴線嘅國家

天滅印度

小乜撚野三呀

欣宜男友好型咁款

欣宜男友只係有不要嘅十分之一

好高要求牙
欣宜果然唔係個個都有資格食

忠犬曉人

咁認真討論欣宜做乜9呀

冇計
鬼叫佢係女神

曉人桂木真愛一生

連不要奈子都要爭奪欣宜女神

乜欣宜每任男友都好靚仔㗎咩?

仲討論緊

邊個來?

好短仲有無

突然發現做乜9講睇憂鬱都要加密

腸腸好似好耐無上黎?

有呀，仲想拆我cp

笑左出嚟

睇緊篇bl文，睇左差唔多十五萬字，攻受仲未有乜嘢感情上既交流，到底係咪假bl文嚟呀？唔通係大長篇，要慢慢寫？

文物不好惹都係
睇到中後期先知原來受前世同攻係情侶
問題係喺中後期之前睇唔出攻係鍾意受
受就更加冇諗呢方面嘅野
不過幾好睇

咁就真係純睇劇情咋喎
bl變左輔線而且少，劇情先係主線咁既款

係喎笑死禾

新電腦快D到啦
我就頂唔住

睇左一集唔知佢想點

咩動畫黎

講起偽bl 呃得我最透一定係錯生

京亞尼咩紫羅蘭

食金華火腿望梅止渴

奈子 : 咁樣有咩意思牙

好似好出名

錯生睇過啲啲 但演技太膠睇唔落去

我都唔係好鍾意咁
我鍾意bl多d